[gay] 請假的心事分享區 (135)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

自選長假期一個

123

飛機咪！

唔怕 哥哥同你去

再問返炸雞,學咪巴話齋,係咪幫老細含撚都係我職責,明明人地無寫

ya

好頭暈

咁早嘅你

are you ok ？

take care

被迫害妄想症發作

今日要番學校開檔

辛苦你了

仲要番全日

不過屋企個大肚婆琴晚去左產房 就黎升lv做 uncle

煩多件野

Bb不知幾可愛
Btw閃叔

可惜係女仔

你想點

氹得弟弟好開心
咁應該夠錢去 不過未去過旅行而又得一個人 連機票都唔識買
好鄉下

臨瞓前留名
聽日要早啲起身繼續趕工
btw夜空你不如試下收斂下，唔好咁撩交嗌

21歲姐

賣咩

21歲都係叔呀

帶佢去打波 訓練佢做最靚仔既CBC

閃賢弟

煙腸無人權

係呀 有時同一張機票 唔同價錢

但係女嘅好似會乖啲
我外甥女好痴我

早抖
佢聽就唔會咁多人憎佢啦

有細路玩 好開心架

其實要早幾多買？

參考我既話
暑假正中間時間1200來回連稅 係大半年前訂既

可以點樣射波 我就黎load唔到

頭痛/暈

病，唔舒服

一問好大既學問..
唔知八月頭or 十月中去貴唔貴呢

八月頭貴
十月好似冇紅日既話就平

如果係東京既話
Vanilla air長年都係2000到
凌晨機去夜機返
大阪就貴d
名古屋更加貴

i see
有仔仔帶路就好 （ff

日本既話
九十月會平
十一月紅葉 酒店貴撚到傻
十二月頭都ok

我第一次會想去鄉下少少地方
好似有貓島兔島

想9月去日本 但咩都未睇

點解土匪雞翼無四隻

韓國88

哼

睇左機票再揀啦

炸雞仲要係韓國讀多幾多年

hehe 十月中有一個禮拜break可以有機會去到
希望順利去到啦
之前grad急住搵工無得去 今次去到就好

第四隻在心中

我讓比莓莓食

貓島有幾個
兔島近廣島 hkexpress 直航

哇未有耐

其實日本係咪好多地方都係搭地鐵就去到？ 例如住鄉下d既又可以搭鐵路好快去到番d 城市d既地方咁
唔知咁問係咪好鳩

Bug niu

原來我好自私
同事都話會讓比另一個半食

899

日本 九十年代培養出黎既哈日族

你可以黎搵我

咁另一半想食咪讓下囉

我點搵你

但我都好想食

[member]心齋橋食蟹果到隔離間西餐 再對面個食迴轉壽司[/ member]

本身有無規定請幾多日假
有無得一次請幾日跟住補番鐘？

我指你另一半讓比你

如果佢唔讓係咪要分手

ayyy

為左隻雞翼 最衰都係廚房呀姐

大大力屌鳩佢
家下我食多隻係咪洗死呀
你男人老狗讓下我得唔得呀
我只係要求食多一隻咁大把姐 咁小小既要求你都做唔到？

屌我真係寧願今晚無返過工,好撚癲,我返地盤算

日本交通好複雜 不過熱門既大部分火車地鐵都到
係可能會坐好耐
唔想坐太耐車就京阪神啦 京都去大阪快過元朗去觀塘

我都係男人喎

Er........

[member]台中我好熟[ /member]

有冇好傑但又唔咸既つけ麺推薦？東京
我之前食開果間係戶田 好遠

我諗咁多係咪on 9

祝我去得成啦 到時再請教哥哥

你叫得郁獅子就叫得郁我架啦

Yooooooo

一定得既

唔係啊 我得閒都係會諗d無聊野

幾耐之前

呢件好似猩猩 j死我

多謝你既安慰
大家會得到三哥既祝福

屌死佢

我幾時先有人鍾意

山哥戴住竹笙當condon

兜口兜面請會好d

咩黎

我明 好憎咁既自己

食物play

睇黎要監督你做運動

I know that feel, 到依家都唔敢放相上app

唔止依樣

我食乜你食乜

其實我有放
唔明點解大家咁驚放相

face to face 同老細講？

你好似幾大食

你食唔食屎？

唔食你

都幾

三哥味之誘感 精液湯底 做冷盤撈米線又得

hi

好重口味蟲巴

Bye

奸田豬

驚撞到識既人 同埋未練好身材

bye

莓豬

同office見到面唔洗send email
會唔會俾佢感覺你想避佢／唔想同佢交流

咁大家都係gay 有乜好驚

最近忙乜

關心我

返工返學

驚比人傳開去
畢竟未出櫃

鳩up下 前山哥fans
btw其實金槍人d野都幾好食 食唔屙既話

成日都關心你架啦

怕佢幫你出櫃

唱返佢

人地出咗櫃唔怕呢

我係三哥老公

是但啦 我又無乜所謂
朋友知姐

諗緊幾時同最fd果班公開

前者 因為講真話好過扮晒野

身邊啲朋友都知
可能我自己好少介意人點睇我

唔係背後插人一刀就ok啦
凡事留一線

直腸直肚要睇下同對方幾熟同要知道對方接唔接受先考慮咁唔咁做

係咪你迫佢淨請呀姐唔請男人

XxyyZxxyxy 哈哈 唔好意思 我講野比較直
你唔介意個可？

依個係後者

最近多左男人啦
但佢死都唔肯出四隻既雞翼囉

臭西

叫我咩事？

9up巴上水姐係咪巴有對手

有人一齊睇呀蛆

唔係同一個量級

明明你係佢老公都唔叫佢出

人地唔做啦

我以為一樣tim

邊位巴打？

btw 一齊吹

Pmed

返一日炸嘛

召喚

家家有本難唸的經

我係冇對手

你去左邊

邊夠你

尾隨

我都唔知 佢好忙架

應該好多公司都有自己system apply？

我呢間蚊型公司，應該無

今晚咁夜都咁熱鬧

我瞓啦 早抖

其實我要訓
聽日要返工又食左藥
但係比明成皇后整醒左

Anyway

我都訓啦 拜拜

早抖喇哥哥 聽日見

我都瞓 早抖

我想搵一個仔仔
今日係官塘遇到
你俾個肥仔抱住行
由天橋方向行去官塘D1出口
我真係真係好想識你
求pm

你好白淨,係高瘦型,一睇就知係籃球仔仔
係你身邊經過果陣仲聽到你唱好有許冠傑風格既歌
你身邊既人仲和應你添
覺得你好吸引
我真係唔抵得你俾個肥仔抱住行 點解同你有肌膚之親果個唔係我

恕我說話露骨,你唱歌果陣仲要嘟長個桃紅色小咀 好性感,我當下真係靈魂出竅 我個嘴有同你個嘴接觸既感覺

係我黎 hello

你咁老

想比個肥仔抱住行

LM

想識我就加我tg再答你

人不要臉
天下無敵

點解啲暗瘡冇少過 好撚灰
係咪應該轉醫生

你都換左好多個喇喎

有無推得咁快

咩呀總共睇左兩個炸嘛

我都爆 壓力大就爆

豆哥哥

咁快又轉 ?
轉左都無人開到神仙藥俾你短期好番架喎..

成個月啦喎

咋喎 內分泌問題影響皮膚既話應該無咁快調節到？

好囉

咁易好就唔會咁多人屌
我d fd睇咗兩三年

乖啦 心急唔黎
搵其他野distract下自己
今日考完試去邊玩

返屋企打機 溫英文

啲中國人小學生好嘈

好想去馬追人
但唔肯定佢係咪hehe
唉屌 其實好似keep住個距離都好
比起完全冇目標既時候更有動力

試下追可以睇埋佢反應

諗起都刺激
但佢係我心目中係男神
越級挑戰
搵佢教我結他先

仆街 無帶遮

突然落狗屎 有遮都濕晒

全職廢青here
出面黑

全職廢青here
出面黑雨八號風都冇感覺

dse 完?

讀緊暑sem但好鬼hea
其他學校既暑sem好似係2~3個星期就完
我個邊讀成個半月讀一科

食左成個暑假

兩個都會濕晒

濕哂

你今日濕左未

妹婿彩唔洗食個盒 濕晒

今日返觀塘
又係樓下上車
啱啱過垃圾屯公準備入垃圾龍翔
所以好安全

落雨有咩唔好 連死基佬都歧視落雨

慢慢塞啦你

你咁早起身有咩搞

唔洗做呀

日本買架？

你做條毛咩

我要幫老細做野架囉

做毛都係做

唔係呀 便利店咋

唔係番左黎放假?

洗唔洗咁早起身呀

我個廣州女同學已經準備同佢坡坡男友結婚
下星期就黎香港睇戒指

有排未到你

唔係放假 係未正式開工
而家做定遲d唔洗咁chur

早起的鳥兒有一吃

坡坡都冇得俾同性戀怪物結婚

去台灣囉

咁你今日食左一未

我想請假呀屌

又唔係住台灣 去結完又點

釣緊

請啦

移民囉

你釣鬼到咩

移民都移歐美啦

咁泥鰍果d我都仲有市場既

好想識坡仔 好想摸佢土木

Agree

我地可以交換1仔互屌

難呀嘛

我移歐美唔難既
我老公就難d

你有貨？

你移左過去 佢再同你結婚咪得囉

咁樣要long d好耐 到時我都俾洋腸插到變太陽花啦

臭雞守唔到寡
你都唔食洋腸架啦怕咩

餓都要食野架

羅馬大帝都叫洋腸嘅

早

我要Chris Pratt 同 Ben Affleck

發夢啦你

我老公就快4000followers
大家幫幫佢

同佢地3P

公司樓下間7仔黎左個好可愛嘅店員
應該係岩岩中學畢業

有啲人搵下你傾計 跟住無耐就已讀你 跟住隔幾個禮拜後又會再搵你傾兩句 然後再已讀你咁無限lomp 究竟係想點lol

點解傾個計都要講到好似有目的咁

攝時間

正解

呢啲 block 得啦

我困住左個老人家
我搭第一卡 係第一對門到上車
有個老人家係咁行黎行去
之黎我企係門前 佢行唔到
門門門門門
老我。路
路路 路 路

我又去

一齊

你行兩步就癱啦 仲行山

唔敬老 要公審

我最鍾意行山

行邊

閃電發展

可能真係攝時間
但我覺得block人好似有啲衰咁

好啦 比你約我啦

條友得 block

或者你唔再同傾

我就鍾意block 人多

唔好 block我

到底係邊個

咁八掛做乜姐

block 咗嗰肥仔

gp同哥哥今日久未上水

邊個肥仔

之前係識

哦，果個

邊個

咪巴開始發現呢間野既好?

佢單方面咁講

我覺得幾誇張

但當然請假扣錢(應該係講緊無錢？？)

咁無錢都正常啦

唔想搵工 好大壓力

帶齊工具 小心為上

休息下

決定到搵邊行未

未 返黎一排 send 左一份cv only

瞓唔到

好正

佢好少脫

growlr 都咁猖獗 賣廣告

咁你買唔買呀

唉 世風日下

今日好靜

好眼訓 係cafe溫溫下書想訓

佢成日脫但好少脫咗影全身
終於比我cap到

錫返

相

幅頭像 好幸福

第二段似泰國片

打成一片

G@MES SPOUT MACHO DUDES 筋肉雄マラ大失禁!! WILD

美國隊長 睇睇下幾似徐榮

乜你岩徐榮

見呢排forum講起佢 普通大叔

乜叔叔會丁返叔叔

拿西？

丁 理一

蒙

d 鬼佬真係開放

一眼瞓就無乜胃口

考旅遊考到手殘

鍾意窄 咩都要試

試下比男人屌

些牙

你出街蒙頭？

咁姐係點

兩分鐘後考試

加油

俾心機 等你番屋企上黎傾計

時間停止系列

又係搞笑系列

係我呀

trance 出左 中田 變態診療所

希望合格

港女

貴唔貴

食糖漿啦

貴死又唔好食

抵死

聽日飛啦
好多野要執

執我入喼

放唔落 sorry

唔好掛念我

憑你

想食雪糕

快啲墜機啦

當然

痴左線

Block得88

第二個好食啲

Safe flight baby

豆味雪糕

朵花

毒到我以為係夜空講

真花

插係頭到

學啲ig女神

多謝

唔洗插已經係

多謝CC

係中田呀

圖？

Ig臭雞

Call me baby

不了

香港有冇邊間糉好食？

依加仲有咩

劈開幾舊？

去十日酒店都成三千

差不多啦

仲未請假

媽媽牌

唔送

coat的片 碼薄左好多 轉性wor

下唔送我呀

好行夾唔送

閃叔

好啦 咁我比你接我機啦

你打算幾時講呀

你返香港個陣我係日本

今晚囉

我諗緊直接講可能會好啲

東京見囉

寫email 啦

我同佢隔幾個位，send完之後佢應該會即刻問我

定係我返到屋企先寫會比較好啲？

請個假 咪由佢問

ok

等走咗啲人先send

你咁怕醜嘅咩

coat 遼俊

好攰呀

好想Send Message搵你傾計，但我又冇特別嘢想講，同你完全唔熟我又冇理由貿貿然搵你傾計。

更何況，我知我一更加認識你嘅話，我一定會越踩越深

原來係你暗戀我

對唔住 明明我完全唔認識你，唔了解你，但自從我見到你之後我就好在意你

之前兩個拍片嘅比賽，我搵你做幕前你話有興趣我真係好開心㗎，不過後尾你話時間夾唔到幫唔到我手，我唔開心咗一排，亦都冇動力去做，所以最後兩個比賽都冇Join到

冇表情比朋友問做咩西左一日面

召喚......

如果我真係whatsapp佢，可唔可以上嚟求安價

得掛

借拍野溝仔即

所以我覺得對唔住佢，不過最後都冇拍到

唔想比咁多人知

怕乜鬼

同學仔話聽日教我游水

想邊教邊食野

我

打鹽水?

好想食壽司

啱啱食完宵夜

又眼瞓又肚餓

我又肥左 呢排係咁捱夜 又係咁食野
下個星期仲要連考4日試

一齊食飯盒

又肥左呀 閃

唔好咁夜瞓啦你，你個到都凌晨四點啦

爭2日

DM巴好搶手

肥仔唔咁去泳池，本身對眼同皮膚都唔太去得

聽日飛lu

唔洗做咩 去完醫院一番到黎我唔小心訓左
而家要做番D野

我都肥底 宜家去到63－4kg想做多些少運動操靚少少

希望

聽日做囉 身體要緊

你幾高

食我啦

我181cm，過100KH
不過都算係Compact型肥仔，平時其實都唔係好睇得出過100KG

西炒飯

死開啦

0830 得番一陣

正

um..me good,you?ok?
nice sky 55

休息下啦 唔係又頭暈啦

下..

留左聽日做休息日 放學番到黎撚完BB就冬眠

點解我老豆又唔跟埋移民潮移民

唔好病就得

181！ 宜家d後生發育得真係好

正呀

時間過得好慢

係咪得我覺得首首歌都係講愛情好冇意思
點解冇其他主題

明明近年好多勵志歌

又多個中學生

但都係愛情為主
明明有家庭 有正能量 有友誼 有乜乜可以揀

又唔見你話我細個

**好姊妹

Switch嗰兩嗰仔仔真心正，原本冇乜興趣都即刻想買12Switch

會㗎咩？

我係無青春既肥仔 廿零歲先開始識人

留名留名

情歌易作

見到佢心跳會快啲

操咩

魚魚巴

魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚魚

閃閃
熊巴

魚仔

肌肉囉

咁有咩唔開心啊

好緊張 聽日就要剝光豬

相相

咁刺激

做乜事？

靚輪廓肥仔減左會好正（mummy is female)

繼續囉囉攣，想message佢好耐，但係就連Say個Hi都唔敢。對上一次嗰msg已經係4月頭佢話冇時間幫唔到手。之後一直囉囉攣到依家

agger

話放學留係學校游
不過我學唔識會覺得晒人地時間 有d壓力

同學仔話教游水

咩點

得米

agger[/quote]
幾罕有下

望下號碼

操完肌肉再互操

算啦

仲諗住有人會擺木乃伊圖笑我我呢個假膠仔

提提大家姐

no 佢話想下年影結婚相前操番fit d
佢知我都想學游就話不如佢試下教 ok既就唔洗出面請
交換條件係要陪佢游

我覺得自己心理都幾唔平衡

騎住佢游

冇

身體檢查？

小弟投降 太攰 2日訓得6個鐘 休息夠聽日去探BB算
Bye all

聽日考英文聆聽要注意咩

早抖

good night

唔得，我唔可以再係咁廢柴。不如我鼓起勇氣起碼Hi咗佢先啦

delete

hi hifun?

小心啲男聲太好聽

睇路呀

搵人最好有個借口

Free tonight?

到依加都唔明點解英文卷啲年份一定要 201( )

今晚扑嘢夜唔夜

havv place?

貼啲？現實啲？
Between 中文聆聽嗰香城好似年年都係同一個，維基百科有個page

魚魚

咁樣講又好傷心，我仲未敢Hi佢，連搵佢都唔敢

88閃閃

自己占 ？

我最差嘅卷
答你唔到

貶貶

飽暖思淫慾

就嚟去旅行好緊張
唔知會唔會中呢

Hi me

一食飽就想打飛機

自己占自己未必準嫁

一食飽無野做就..

所以每日都1q

因為六相個名臭
貶貶先香

fall

香城好似話有版權唔用得香港
聽返黎

same..
但時番晏既話就儲埋先

辛苦喇
巴士有位坐

有
但要塞龍翔道

幫你占咗一次？

訓下啦 今日實好忙

好想Hi佢啊，明明冇嘢想講，但係好想同佢傾計

徘徊在似苦又甜之間

時間過得好慢呀呀呀呀呀

我明

我都明

但我都有搵佢
雖然傾兩句就比人藍剔
我明架 佢平時約我都係搵我攝時間
但我都想見到佢

我會驚自己悶親佢

約都冇我份。

你都幾talkative 丫 係依到

傻豬

面盲

對住鐘意既人會成日覺得自己唔好

係睇唔清楚姐

我要星期二呀

我係依到都係呀

兩個人

我今日都食十山

對住任何人 我都覺自己未夠好

對住自己鐘意人 我會覺自己未夠好

其實係 但平時唔會對自己要求咁高
話說早排裝左grindr, D人aggressive過jd咁多
同埋發現自己真係無咩信心再識app既人 點先出到pool

唔係咩

有危險亦都有污糟，可能我細個未見識過掛

做緊乜 ？

其實我係想佢問我做咩，然後我話冇呀有啲唔開心想傾計。
但係佢hi返我咁點呢。。。

直接話 好唔開心

Attention Seeking bitch?

直播

難得我昂然闊步，但係我已經唔知點算。。。

我冇準備到正題

我諗左好耐冇覆佢，跟住佢再問我做乜嘢

開心啦你
但係冷靜啲

直男定hehe黎

新人有冇懶人包 想睇故仔

我究竟喺度做緊啲咩

咁就完咗啦，沖涼開冷氣換衫瞓覺拜拜。
書都唔溫啦，早抖。
雖然叫做有講到野，但係咁就完咗，都唔知值唔值得開心

對唔住大佬，擇日再挑戰過

問下佢幾時得閒囉

咁樣點問

就咁問囉

仲有機會嘅

唔問都得嘅，當開左個頭，入次搵佢又有野講

其實你係咪呢度啲巴打嚟

佢冇話下次先之類，睇怕都係冇興趣，甚至嫌鳩我煩

我已經唔打算覆返佢

唔小心訓著左

好驚要寫數字/地址
我食開best regards
做b1定b2好呢

可能觀察緊你 又可能有其他野諗緊
但你唔keep contac就真係玩完架喇

但係佢最尾嗰句好難駁落去

可以點俾人知

麥當勞所有自動點餐機都壞撚咗

黑人問號

我中文考得好差，跟住可以點

滿分

100分

坐上火箭和繁星 飛出天際訴心聲

love you babe

算喇，瞓教。早啲起身溫埋聽日啲書

中哂point

我呢

坐上我度

有咩

率性點更好 西武找不到也好

去沙咀俾人勞改下

找要住的東武 何以竟可迷路

岩岩係大快樂外面俾龜逗
入面個女仔發晒姣望住我

ur face

通常都會 block 咗就算

日日都有女向你發姣

話說我洗左14萬羊現金 同 錄左 二千左右咭

正 出大天狗副本

得你應佢

想玩返刺客信條4

通常俾人block

十歲唔夠既乳齒

正式俾人拒絕左，求安慰

X2

唔好唔開心啦。下個到我

hug 下個會更好

想識仔

成日聽part b都唔知寫哂落data file先定答案簿先

仲以為岩岩一次洗咁多

補充多小小
其實dse英文綜合content方面好多分
同埋係content方面純用key word計分
你有 keyword一定要比分你
我覺得英文底差既唔好諗去砌靚句句子
用最簡單句式砌曬d keywords 上去
起碼唔會唔夠時間寫

聽完聆聽之後唔好急去寫
比5min組織下先
Group起曬同一段既 keyword 先去落筆
唔係會冇 content分
好過你寫一半先發現有問題

加埋溫好格式就有4

利申17綜合有4 study leave冇溫過中英文
See u round at polyu

俾人拒絕左之後好衝動去搵個地方破處搏取一刻溫暖同關懷，咁做值唔值得

好啲咁諗
佢唔拖你時間係好事

有人幫手至算